岩岩比隻mtr查飛狗搞到好撚嬲

岩岩放學搭mtr 一入閘比隻查飛狗截住
佢check到張八達通係學生
話要睇下八達通張相係咪本人
但我張八達通痴左貼紙遮左個樣
我就問可唔可以show學生證 證明我係學生
佢話唔得 fine. 我抆左張貼紙佢 比佢睇個樣
啊 屌佢老母啊 佢話張相唔似我. 大佬啊 張相form1 影, 而家year 2 會唔會似到十足十啊
佢係都話唔似 咁我冇撚野好講啦
之後我拎撚左張學生證比佢睇 佢又放我走喎
臨走果時真係忍唔住屌佢一獲先走
好心狗鐵咪撚請埋啲垃圾查飛狗啦

屌得好

你企係度係你ON9姐

企係度都on9 你以後唔好企 剩係好坐同瞓

好智障喎佢
係咪又係嗰啲跟規則唔可以睇學生證嘅垃圾理由

佢話一定要睇八達通張相喎

on9

俾人查過三次 仲要係勁趕時間就一嘢衝出黎截住我

一走就要屌啦 樓豬on9

早